
% Class: ThesisUTPL
\documentclass[unAutor, IEEE, hiperenlaces]{ThesisUTPL}

\input{DOCUMENTS/0_PREAMBULO}
%
%
%
\autorNombresI{Karla Michelle}										% Nombres del autor 1 del TT
\autorApellidosI{Rodríguez}											% Apellidos del autor 1 del TT
\autorCedulaI{1105793325}										% Apellidos del autor 1 del TT			
\autorGeneroI{f}												
%
\directorNombres{Rommel Vicente}											% Nombres del Director del TT
\directorApellidos{Torres}										% Apellidos del Director del TT
\directorTitulo{Ingeniero}										% Titulo del Director del TT
\directorTituloAbv{PhD.}										% Abreviación del título del director del TT
\directorGenero{m}												% Genero para la palabra: ``director''. Opciones posibles: ``m'' (masculino), ``f'' (femenino)
%
% Datos de la Tesis
\tema{Desequilibrios de la Fuerza de Velocidad}					% Título de la tesis (escrito en tipo oración)
\titulacion{Ingeniería en Electrónica y Telecomunicaciones}					% Titulación
\tituloObtenido{Ingeniera en Electrónica y Telecomunicaciones} 	% Título obtenido
\area{Técnica}													% Área: Técnica, Administrativa, etc
\ciudad{Loja}													% Ciudad de publicación de la tesis
\pais{Ecuador}													% País de publicación de la tesis
\mes{diciembre}													% mes de publicación de la tesis
\ano{2019}														% año de publicación de la tesis
%
%
% ====================================================================
% Inicio del documento
% ====================================================================
%
\begin{document}
	%
%%- Pre-Capítulos -%% ------------------------------------------------
% 		Corresponde a todas las páginas iniciales como: Carátula, Aprobación del director, 
%  		Dedicación de autoría y sesión de derechos, Dedicatoria, Agradecimiento, 
%  		Listas de contenidos, Figuras y Tablas, Resumen, Abstract, etc.  		
\input{DOCUMENTS/1_PRECAPITULOS}
%	
%%- Introducción-%% --------------------------------------------------
% 		Se recomienda elaborar los archivos de texto en archivos independientes 
%  		e incluirlos a través del comando input. 
\begin{UnnumberedChapter}{INTRODUCCIÓN}
	%	
	\input{DOCUMENTS/2_INTRODUCCION}
	%
\end{UnnumberedChapter}
%
%
% ====================================================================
% Inicio de Capítulos
% ====================================================================
%
% Formato para los capítulos
\ChapterFormat

\input{DOCUMENTS/3_CAPITULO_1}

\input{DOCUMENTS/3_CAPITULO_2}

\input{DOCUMENTS/3_CAPITULO_3}


\begin{UnnumberedChapter}{CONCLUSIONES}
	%
	\input{DOCUMENTS/4_CONCLUSIONES}
	%
\end{UnnumberedChapter}
%
%%- Recomendaciones -%% ----------------------------------------------	
\begin{UnnumberedChapter}{RECOMENDACIONES}
	%
	\input{DOCUMENTS/5_RECOMENDACIONES}
	%
\end{UnnumberedChapter}


\begin{UnnumberedChapter}{ANEXOS}
	%
	\input{DOCUMENTS/paso1}
	%	
    %	
	\input{DOCUMENTS/paso3}	
	%	
	%	
	\input{DOCUMENTS/paso4}	
	%	
\end{UnnumberedChapter}



\paginaBibliografia{
	\bibliography{BibliographyUTPL}
}

\end{document}